文宣請進:要求Facbook支援警犬whatsapp篤灰熱線，有無得做？

如題